---
title: 安度西亚斯
subtitle: Amdusias
seal: 67-Amdusias_seal.png
portrait: Amudusias.png
---

安度西亚斯统帅二十九个恶魔和鬼灵军团。他的形象为人形，但原有的人手却以兽爪替代，脖颈长有独角兽头。它持一把小号，此小号象征着它声音的力量。安度西亚斯声似雷音，风暴为言。当其现身，小号奏响；当其下令，合奏上演，却不可见乐器。地狱之中无休无止的喧嚣交响乐便是由它谱写。
